想換手機 考慮緊HTC 10

依家用緊5s 但呢排部機有太多問題 所以想換機
上網睇完之後發覺都幾多人講緊HTC 10
大家覺得點？
主要會想打下機、睇下書、上網咁

買
唔買

呢個價位算唔錯
大mon d 睇書都方便d
但打機就怕佢食電

用開ios打機可以話你聽
an機任何一部都比唔上
而且我用開覺htc 10
得個touch怪怪地
打機可能有影響
詳情可以落鋪自己掃下
其它嚟講
我用得好開心

我都驚打機會食電
但見佢又有QC

想問下個touch有咩怪？

我又唔覺啵不過點都係會食電架啦

冇FM收音機

用緊，除咗嚿電去得快之外幾乎完美

P.S 少打機

用緊HTC10答你，垃圾機唔好用！

申利：唔想同人撞機

Mon，電 大啲就完美

mon 大買u ultra
btw識set機 d電好襟用 可以入htc post睇下

用開ios唔買se? 平過10, 64 GB ROM大D又快D

10唔係唔好既, 不過旗艦機黎講個mon差D, 相機影風景個WB又係麻麻
HTC HK update又慢過人

某D人成日話個mon細, 但有冇考慮過個mon再大D就唔係而家呢個手感

u ultra太貴，電太細，續航力唔夠強，再加上等唔到
部機前日到手，較過D settings 但續航力好似冇想像中咁好

至於手感同Mon呢樣野，因為上一部機係note 3，用慣左大機，所以依家用10仔有小小唔慣

垃圾機嚟
燒電mon，打機唔會省到電，加上touch個度應該有啲bug，間唔中會出現

係呀, 好似慢到係第一間大廠上7.0

Sony

計美國咪快囉 香港htc 慢過哂sony lg moto 好似係

就係唔知點詳細同你講
所以提議你落鋪試下

sony 慢 lg一般 moto 已有

有冇諗過 S7

出左咁耐仲買？

而家4千唔使, 現價入手其實幾抵玩...

落鋪試試再決定都唔遲呀～
不過上咗7.0之後個指紋解鎖更上一層樓

同問 U Ultra 定HTC 10 好

一於今晚毒撚落鋪試

Ultra啦，淨係隻色都已經抵買啦

落鋪試最實際

sony 最早有囉

其實你知唔知HTC 10已經上咗7.0好耐

香港2月3先有7.0 OTA 你住美國？

有budget可以買返iPhone

用話htc 10,半年唔夠就頂佢唔順
用電超快，又熱到飛起

10仔用家
不過不失
第一日岀就買

iPhone 6轉htc 10
用左10幾日就轉返iphone
部htc蝕二千照放 太垃圾

今日已經14號

之前Sony出咗7.0點知有bug又收返嘛

LG G5既話上年11月尾開始上7.0啦...

如其繼續講呢D, 不過你講下對部機有咩意見, 等樓主參考下

咁岩上網又望到oneplus 3t
大家覺得htc 10同oneplus 3t 兩部比較邊部好啲？

op3t 系統無咁穩定 相機聽歌保養售後都差過10
但續航力會好過10 更新都密
如果你鐘意刷rom root機 3t就多好野玩

續航力好過10咩？
我見我個fd成鳩日都搵插蘇位

決定買HTC 10
不過諗緊上官網買定落衛訊買

htc qc有d問題,去店試機買,之前試過部耳機detect有問題

HTC香港出update不嬲都慢幾拍，全世界出哂佢都未有，我估關個volte事

垃圾廢機 千祈唔好買
唔好同我撞機

最近硬係覺得部10仔個芒比啱買返黎個陣暗咗

3T勁好多

都係一般HTC用家咁啦.
唔好買, 唔好同我撞機

呢部我 都有性趣